想問上年除淨後放左HSBC D息點計

除淨扣左我價跟住賣左
但又無息派番
係咪凍過水

全世界股災你重諗住啲息?

放左點派

無啦....最慘係咁...

賣左都派息？
聽日all in 收息啦

股災同佢扣左我股價D 息係兩回事喎..

除淨果時未放, 做乜鳩